鍵國撚其實你地明白香港人鍾意咩新聞未［思考emoji]

一單娛樂新聞即刻爆到死ser
你講咩時事 民主自由
有撚人理你咩🤔

鍵國出路
日日淫亂派對搏上頭條
做愛救港

其實大陸比你地鍵國撚更了解香港人

香港人係咁㗎啦

有得睇人仆街就得 第二朝有得返工就得啦 理撚得你

係

呢個真

琴日大家咁團結，真係令人好感動

係班鍵國傻鳩
活係自己世界姐